香港人係咪已經當左日本係自己既後花園

你想講乜

又一個唔比人去日本既傻閪

台灣表示：

係, 同蝗蟲無異

係，咁你想點

so?

BNO/特衰冇美國免簽冇乜所謂

冇日本免簽就大件事

係

唔係，係祖國！

屌 又點啊

去旅行黎講 香港人=支那人 同去邊冇咩關係
樓主新黎

你on9架？